[I/A] Zooba: Zoo Battle Arena 動物王者 - 多人對戰動物園大逃殺遊戲

Facebook :

- 遊戲簡介
誰將成為動物園之王？Zooba: Zoo Battle Arena是一款獨一無二的多人對戰動作射擊大逃殺遊戲！選取你的動物，加入我們的冒險之旅，並在非常棒的大逃殺遊戲中對抗你的對手！

Zooba: Zoo Battle Arena是傳統大逃殺遊戲和MOBA的綜合體，在亂鬥中成為動物園的明星！追捕你的敵人，射擊並擊敗他們！

特色
- 從10個以上的角色中選擇：從憤怒的大猩猩到鬼鬼祟祟的變色龍
- 在大逃殺類型中，和20位玩家一起在競技場上決鬥
- 在戰場上收集多個槍支以變得更強大，並射擊你的對手
- 避免被動物園管理員抓到，或被競技場的火焰燒到
- 贏取獎品、裝配物品、並升級你的英雄成為明日之星
- 在多人模式中和你的好友一起玩
- 加入一個戰隊，並在遊戲中認識其他厲害的玩家
- 購買戰鬥通行證可獲得獨家內容和每日獎品

- 遊戲畫面

IOS :
Android :

巴打有玩加過friend

長期升牌伙伴